烹飪課精液入菜請老師吃，美國15歲少年坦承犯行

美國俄亥俄州Olentangy Hyatts中學今年5月發生一起離譜事件，1名學生趁著烹飪課，惡意將精液混入食材，並且製成鬆餅請4位老師試吃。這名15歲主嫌已坦承犯行，面臨30天拘役及社區服務，其餘7名共犯也將遭受司法懲罰。

外媒報導，這起事件發生於今年5月，8名學生利用學校烹飪課舉辦的世界菜餚大賽惡搞教師，主嫌被控在製作鬆餅期間，添加自行帶入的體液，並且端給評審試吃。

據悉，4名不知情的教師吃下肚，有人問學生「你是加了牛奶還是羊奶？」「是現榨牛奶嗎？」另一名老師則插話表示「我不想說謊，但這真的很好吃。」

這名15歲少年日前坦承攜帶精液到校，預謀在烹飪課替老師加料，其他7名學生則被指控利用精液或尿液入菜，或是製成燒烤醬送給評審吃。目前法官判處這名主嫌拘役30天及100天社區服務，不得與受害者、共犯接觸，並且要寫信向受害者道歉。

針對學生惡搞行為，Olentangy Hyatts中學週一（16日）發聲明指出，對於案情推進感到振奮，未來將繼續支持執法部門與本案受害者。

「我不想說謊，但這真的很好吃。」

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

另一名老師則插話表示「我不想說謊，但這真的很好吃。」

精精麵包舖

但這真的很好吃

諗起kk個蛋治

銀龍粟米肉粒飯 鬼佬版

點發現到架

生命麵包

cls

:這就是嘉明的味道.jpg

繼凍撚水後茶記可以整埋精餾水

其他7名學生則被指控利用精液或尿液入菜
好波

可以俾藍絲老師試下

黑警canteen又多樣新菜式

咩料

諗起以前讀中學都幻想過J落前面女同學個水樽到

Olentangy Hyatts中學週一（16日）發聲明指出，對於案情推進感到振奮，未來將繼續支持執法部門與本案受害者

煮野食好味嘅秘訣